［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 226 雲彩在哪？

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

唉

錯的唔係你。
你責咗力就得。
往往最難受嘅係，你冇做錯任何一件事，你盡咗你努力，個結果依舊不似預期。
You've done nothing wrong but it still ended up like this.

你開

輸左就輸左 可以頹 但頹幾耐先係重點

男朋友會唔會介意女朋友搵過sp

想食三文魚！！

你有女朋友咩

我都係！

咩料

花之戀

要！！

爭鮮見

元氣la

我食好多的

已經日日食了

成間食哂佢

支持

音量=100%

耳聾啦

唔會的

一日有20個鐘係靜都好

買個隔音耳機日日大聲聽歌

團團

岩岩先嘈完輕鬆

我返嚟喇

鬧交鬧交鬧交

事仔

年代唔同啦

有冇絲打彈琴畀我聽

I will become another person

我太老了

點唔同法

And I will delete some of you

我仲老

想Shisha了

老嘢

想去蒲了

曳

想做八爪魚了 有八隻手可以同時做好多野🐙

大人饒命啊

真係駁唔到

早知做牙蘇仔

落到去就咩都唔洗諗了

都係既

八舊二頭肌

真 老嘢就唔好阻住後生仔啦

好頹

唔鐘意落去蒲 剩係想搵個地方吹下 飲下野就算

8/8

真係頂唔順就出去行吓啦

出街口罩-1

試過啦，行出去仲衰

其實我都覺

唔出街心情-10

冇咁辛苦

咁聽歌同我地吹水啦

口罩保命

好想死

上個連登都比後生恰

喊完好啲

唔好覺得有口罩就百毒不侵

想扑暈自己了

打死人了

冇口罩就一定會死

土

出黎我扑了

要去高登

諗起六合一腹肌=肚腩

攬返

有冇人打跑online

同時同八個人拗手瓜

不過要谷頭兩年

我都未死啦

有幾難

想飲

我有

冇人同我講野了

都係我贏

攬

你本身毒 可以以毒攻毒

Same

係呢個情況下，究其我生存係為乜

好過人哋第一句就話自己有幾慘幾慘

心很累

我可以揸八支槍

又真係好耐冇上

已經無晒任何心情

我都有

你都毒

當我逃避又好 行開下都好

咁我有了

所以我未死

仲有兩隻腳
可以一打十了

牛奶可唔可以溝白酒

未上過

令自己開心

壓力

我嗰枝勁啲

支持鳩鳩

想死了

鬥慘系列？

歡迎

要睇埋塊面

我用激光槍

明明我自己仲衰過佢
我都好難受

連登開左一段時間果時 我仲係死守高登的

唔畀的

無咗個人陪我shisha唔慣了

我嘅用機關槍

睇咩呢

可以

咁我用機關激光槍

真
我fb全部都係新聞同政治嘢
但同埋我唔中意用ig睇呢d
ig多數都係吃喝玩樂同睇女

把口可以食住生蠔

你都唔係機關 假嘢

食新鮮的

睇女 share thanks

我叫願仔揸太空船射你

唔想再係屋企諗嘢了

咁就唔好同佢傾住了

唔捨得

Come on

即開即食

好似軟禁

願仔識仙術的

冇乜的

笑笑

我識開

我可唔可以唔揸太空船
乘一扁舟用竹篙幫你打佢

即係都有

佢幾時變個女朋友畀我

🚬🐋

我巧乖的
唔睇女

都支持

藤條

定！
定你身呀冇得去蒲了！

睇返樓上前三條

我修道尚淺

兩個星期前既post可以真係會有
宜家果d實流架啦

就離死係屋企了

快啲去練習

比十包煙我食死未

笑笑學識左就成日鞭人

做咩

Hehe

no 的
睇女我用假ac睇dick

真係好抵打

睇dick

唔包草藥架喎

臭豬西西？

無女，無技能，無學歷，無智慧

係西西

想做你女朋友

去壽司郎

出手汗未

我report你的

john

不喜歡讀accounting的

肥雲

團

joi？

好

扭下個腩

你就臭

咁cocaine了

不如
One box thanks

無樣，無身材，無高度，無車，無樓

兩舊thx

滴滴仔

係我眼中 你永遠都係我bb

用胸圍

又要結婚又要去滾on99

推快d唔好比佢見到

其實無人慘得過我
無錢供樓 準備訓街 已經執好晒家當😊

有工驚咩 最多咪自己搬出去

你比租？兩萬thx

夾租 搵平啲既屋

想夾腸

去做串燒阿姐

佢都悶到瞓咗係度

Ok

睇下你玩緊咩

妙問妙答

佢喺度睇緊YouTube

想夾願

去夾公仔機搵我

無人

啱啱沖涼 都唔知塊面係眼涙定水黎

Yes

點解成日都咁犯賤去打lol

愛

好耐冇玩
但每次玩都玩到發脾氣

？

玩咩都唔想玩
我就係知自己會忍唔住脾氣所以好耐冇玩

有 玩開winning

自學

想係你屋企日日講

不得了

原來係咁

支持雲妹

好難的

仲想知邊個咁幸運tim

有既話實話你知

西邊去左邊 好耐冇見

online game基本上靜係玩lol

去咗呢到！

塵友同雲醬，聽日出？

是麼

佢啱先返咗嚟一下，睇嚟你哋錯過了。

我試用緊tg

大王咁叻一定識

同意，係漂亮到爆

9c9c

你好

你走

結婚

但唔好係王子

比返9c我

哼

幫你召喚佢

哈

哦

講過好消息俾大家知

由細到大被老豆老母暴力對待搞到成個人極度內向同埋好少出聲 就算講都係一問一答
普通咁吹水冇乜可能因為都唔知點應好 私事又唔想講 講完好似畀人睇穿哂咁好冇安全感
中4左右嘅時候已經開始想改但係一樣就毒到畢業
畢業完後升上去做ive仔諗住新開始新希望 點知做咗好多野最後都係摺埋自己到畢業
拍過一次拖大家都係內向被動 嘈過一次之後大家都唔搵大家 就咁散咗
平時興趣係畫畫同彈琴 講唔上鍾意至少等自己有野可以做下依賴下 如果唔係會 頹得好切底
依加好在返工要對人 至少都仲有小小社交技能 但好多時畀人嘅印象係好cool好惡唔出聲
可以傾偈嘅朋友一個都冇 想識人但係個心總係有d野咁 女就應該更加冇可能有
屋企人我已經當佢地死咗 已經差唔多5年冇講過野
依加一個人好似慣咗咁 但係一諗到之後個幾十年都係咁就覺得好驚
想升大校應該得i大可以簡 一諗到錢同又要對人就覺得好頭痛
希望自己事業有成可以搬出去住再養多住貓陪下自己

你係咪想比我屌死

快啦

活潑動人歌聲演唱會開始~
9c~

我屌你就有

認錯人

咁又係
我邊夠你d mk屌

好悶呀

出pool日

架架

叫春了

仲有人會出街咩

叫春

Plague真菌好煩

教你玩

玩武漢肺炎？

你玩手機定電腦版

電話

Yeppie

好想好想出pool

我爭真菌終極困難

我都想

都唔突然架啦

下下都要買DLC,唔想玩

感覺我會孤獨一世

我知㗎洗鬼你提

過哂終極困難有得玩作弊模式
好似好正

冇女

同邊個呀

幾多號都一個人

咁啱嘅？
我都冇

一齊？

啱啱想講

Nobody cares about me

你有目標

豬

I do

當我死的？

講起就煩

我冇覆

99

Cloud cloudddddd

漫漫 I do care about u

宵夜

Ok!

住得近真好

認真post？

係咪出的

我知

塵友上線的話請佢ig找我~

笑乜

好的

去大大小小嘅香港page同啲blue shit開拖先
見佢哋鬧啲人走曬入嚟留言屌gov
我就知而家個個都唔妥
呢啲少數派收皮啦

心情不好了

大王叫你搵佢

#609

我陪你咪心情好

好啲啲啦

略盡綿力真係難聽過粗口我又唔係羊
每次幫人做嘢梗係做到最好㗎啦就算你謙虛都係咁話
做唔到有冇人怪你嘅

我有幾粒

加埋我呢？

又呃我了

你唔想同佢keep texting咪過兩日先搵佢
又唔知自己麻鬼煩

好好多了

我發現次次佢哋兩個喺度約話出，最後都唔知係認真定唔認真，佢哋有冇出到都唔知

好呀
一齊賣剩蔗

罰你再講多次
你良心唔痛咩

屌你啦
而家係我都唔知覆乜唔係我唔想覆吖

見到了

搵第二d話題囉

你有份

冇心情了

我轉個彎就到你屋企樓下

證明兩個話題終結者係會你眼望我眼的。

唔錯

好想食煙

原來冇見過嘅。
你地都呃得我地透

佢覆咗句冇意義嘅嘢
搞到我都唔知佢係咪唔想傾

願願

比比

點冇意義法

「哈哈係咩？」

攬一下去食啦

係！？

好想去玩吖吖吖吖吖

傾下計！

Ocean Park

掛住玩

同我以前一樣

佢覆屌你啦

No

咁要陪你多d了

Exhausted

難得我認真

玩可以飲嘢 可以食shisha 可以clubbing
可以唔洗諗嘢吖吖吖

一直都等緊你

我bitch

我認

要吱了

原來Plague Inc 1月尾喺steam做過4折特價,我miss左

我唔知自己可以做到啲咩
但係我係度

好吧

屌

She said she won’t hurt me another time

來

唔倔啦

跑緊
保特咁嘅速度

肯落嚟未

去到邊

原價$99,特價$39.6咋

我都想玩

漫b

宵夜了

我見到但好似唔好玩就冇買

食咩

你屋企樓下

喺屋企咩都做唔到

食乜

做數

你又唔知我住邊

屌我好想玩PC㗎
多嘢玩好多

咩數

西多！！！！！！！

大王嗰啲

我話我大概知你信唔信

肥撚到

我知你住黃大仙

我係肥仔

溝唔到女的

做死佢喎

好甜

點都溝唔到的

唔識做的

好食！！

會變中大email

Me?

好想去exchange...

唔信

Check過你ip

無煙食

我好多個屋企的

陪你食十次早餐補數啦

幾年前玩過手機版,要課金買DLC不了
電腦版起碼唔洗買DLC,多d野玩

食西多 好食的

去唔到

巧肥

落樓買

冇用㗎

正

一包包 好啲

之後仲有冇機會的

真
可能要等復活節先有特價,到時可能已經唔想玩

電話得最基本嗰啲
但係99我唔捨得

好開心的

唔食了

jlin？

唔啦 太明顯了

正條毛煩到死

Summer

會肥

本身$99我OK
但見到特價$39.6就唔想用$99買

唔想出城了

仲試唔試

香港marketing最勁

冇所謂啦

封自己門口關

房門都封埋

唔食

我覺得佢99唔太抵因為我覺得自己好快就會玩厭

我爭真菌開到作弊模式吖

上Youtube睇

呢d game單一玩法真係好易厭

睇咗

我去玩埋真菌先好想玩作弊mode

還在了解 自己怎可愛更多

好凍

我想食

咩ac都話有口罩讓出

紐西蘭

即係代表係毒撚溝通渠道？

一年之後del哂所有野 就可以賣個幾萬like既ac了

肥

自己煎

你唔驚

邊到

自己匿埋食野就唔搞咁多野啦

好肚餓

眞

煎餃子比你

食花生

食西多

正喎

半年都唔知有冇就del啦

那裏

等有人咁對我

我有一罐辣花生

mon住佢地

係759買左兩包

咩味

太多個了

好驚啤酒肚

雞肉同豬肉

你已經有了

誰能來告訴我這是一場夢

佢地fatfat了

我都想訓了

都係嘅

惠康應該有

點解你個真字咁奇怪

我都就快要開了

神奇

慣左早訓

忽然間又諗 喺感情遊戲入面
唔係你贏就我輸 似足一場警匪爭奪戰
要兜幾多個圈先到達終點?

頭先訓左半個鐘

好想感受吓人群裡面 歡笑温馨的臉

我媽琴日都買左，大把貨，比錢都快

點解 點解淨係得煩惱留低喺我身邊

同惠康排隊一樣

打機啦你

因為我就係你既煩惱

開咗擺個名上嚟

仆佢個街唔玩啦

多P?

做乜

唔打

難得

咁好

佢唔同你打？

240p

因為米同紙巾都無，所以無咩人買野

玩我

屌 打一場要打幾耐呀

打蛇餅

比你快一步

兜撚到煩
同埋兜完個結局又唔一定係自己想要嗰個

杯面，急凍野，野飲，m巾都大把

唔畀同我搶漫b

想add我咪講囉

再打

煩惱2？

Noooo

要攬了

好煩吖

兜巴你

點解呢個年代仲有240p呢樣嘢

不如一齊沖

但係你冇咗我 唔得

你係攞嚟錫的

你果到no
我呢到yes

我幫你擦背

Come

無人錫我的

掃塵先

南仔做開的

當我地死㗎

來抱一抱
我都煩緊

兩個煩惱

我全都要

鳩鳩

啜你一啖

玩極都過唔到嗰關

漫漫

多p!

為活著而活著

真

都去唔到

發毛

貪心的小狗

準備訓

結果甚麼都沒有

回來了
有人掛我嗎

屌你

🚬

可唔可以瞓瞓下就死咗

貓貓黎了

咁開心

要打了

我可以 你唔可以

本來都冇

唔可以
你死咗我會殺咗你的

唔係的

有你麼

漫b先有的

咁冇了

細個嘅夢想嚟

有的

打死我

Why not

日日匿係房 冇得係天到跌落黎比我

你唔比死住

都死咗就冇所謂啦

I don’t know what I should do

好攰吖做人

我可能搵日去觀碼跳海了

係窗口捐入黎

唔可以咁的
我會殺咗自己的

跳海死好痛苦的

我依家都好痛苦了

你老母綁架我

又頹了 唔知點解成日覺得人唔中意我

我會去救你的

是咪巧感動

我鍾意的

雲雲

Feel到呢幾日會去觀碼了

成日亂諗野

攬實唔畀亂諗了

唔得的
生存已經好痛苦
如果宗教嗰啲神真係存在嘅話 自殺嗰啲通常死咗都會好痛苦的
所以要死得舒服啲享受吓嗰刻嘅寧靜

料料

我都係吖(;´༎ຶД༎ຶ`)好痛苦吖

依家同死無咩分別

細個就咁識諗
不過咩都未做過

是

人生好苦

我細個真係好想死㗎
係所以而家仲係度

係呢 咁你快d死啦
咁就可以成真了

但你要甜

Ok應該差唔多頹完

叫唐僧咀你一啖
開心死

咁快

我感覺不到

佢肯先得㗎

好想喊 喊唔出

頹是跟時間表的？

比佢電話我我幫你打比佢

逼自己㗎姐呢啲嘢叫春有咩用

死咗就見唔到我地了

唔想再叫春落去

個個叫我正面啲 可以點正面呀

我都見唔到佢哋了

無得再係樓下聽到我姑丈嗌我了

我淨係記得頭4隻字

你死咗就聽唔到任何人嗌你㗎啦
生死有命吖
你姑丈唔會想見到你因為佢睇唔開的

你係想試下去外國 定想去exchange?

我果陣都講過 我真係再接受唔到有咩打擊了

逼出嚟㗎姐
因為其實冇人鐘意聽人成日叫春
為咗廢事搞到人就儘量少講
亦都唔想自己太唔開心咪儘量避開佢唔諗
At least我係咁

攬！

比起打擊你當佢係挑戰啦
我知離別真係好撚痛苦 但係如果你真係一時睇唔開 你嘅屋企人又要𠄘受多一次呢種痛

好喜歡漫漫

個個都係咁的
但太唔開心一定要講出黎唔好自己鬱住鬱住

生活真係好撚苦唯有頂硬上

我當唔到 我軟弱

勁

所以我唔想再留係屋企了
我一長時間係屋企個腦就好多嘢諗

點解要似100毛？佢擺明唔係做正經新聞，而係做網絡街訪多

join

Both

或者我以後都唔會太鐘意過新年了

你已經好堅強㗎啦
你得㗎

陰影

Sorry 對住呢啲嘢我真係堅強唔到落去了

出街街

真 我報喜不報憂咁

993

剃腳毛

老母唔想我出

沒有牆的世界會係點？

BB

辛苦晒啦漫漫

咁呢排冇辦法啦
喺屋企打機溝仔算啦